清除5毛大行動

我好嬲
我知大家都好嬲

可能你上話前線
可能你未去過
但都唔緊要

每次見到班5毛批鬥黃絲我就好嬲

唔夠人講厚面皮過陳百祥

8964都可以否認

我想大家見到5毛就留言反擊
唔好唔比前線以為我地食花生

我冇咁講